---
title: Peregrina Gata Dispersa
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
  - "Do - Fate of the Flying Temple"
header: no
language: br
---


## Aspectos

|                       **Tipo** | **Aspecto**                                                |
|-------------------------------:|------------------------------------------------------------|
|        **Avatar (_Conceito_)** | Uma Peregrina curiosa e investigativa                      |
| **Estandarte (_Dificuldade_)** | Faz as coisas em seu próprio ritmo... E quando dá na telha |
|                     **Dragão** | _"Para que se preocupar?"_                                 |
|                                | Mania de Limpeza                                           |
|                                | Desconfiada com pessoas que não conhece                    |
|                                | Não é desleixada como aparenta                             |

## Abordagens 

|   **Abordagem** | **Nível**     |
|----------------:|---------------|
|       **Ágil:** | Bom (+3)      |
|  **Cuidadoso:** | Razoável (+2) |
|    **Esperto:** | Regular (+1)  |
|   **Estiloso:** | Regular (+1)  |
|   **Poderoso:** | Medíocre (+0) |
| **Sorrateiro:** | Razoável (+2) |

## Façanhas [Recarga: 3]

+ Como sou _Sobrenaturalmente Ágil_, recebo +2 ao _Superar Obstáculos_ físicos _Sendo Ágil_
+ Tenho _Equilíbrio Perfeito_, portanto recebo +2 ao _Defender-me sendo Ágil_ contra ataques físicos cujo atacante esteja na mesma Zona;
+ Minha Agilidade permite _Constranger um Oponente_, portanto recebo +2 ao _Atacar sendo Ágil_.

Gata Dispersa é uma peregrina que tem um problema sério para se focar em missões: ela é como um gato, comendo e dormindo e só trabalhando quando lhe dá na telha. Entretanto, ela é muito mais séria do que aparenta, sendo muito reflexiva e capaz quando agilidade e subterfúgio são necessários.

Gata Dispersa é muito ágil, e suas roupas amplas e simples facilitam as suas ações. Em compensação, sua mania de limpeza é apenas mais uma das formas que levam essa pequena e esquiva Peregrina a se esquivar de suas atividades. Entretanto, o olhar meio desencanado oculta uma mente analítica que trabalha incessantemente.
